不滿支那高價賣口罩 捷克爆發示威

【中國高價口罩燃點捷克人怒火】
【布拉格爆發大示威】
大約1500名示威者於6月9日聚集在捷克首都布拉格舉行示威，抗議者提出的反對政府的論點之一是，在大流行開始之際，政府做了冤大頭，從中國購買了價格過高的 口罩。
示威者戴著口罩和揮舞著捷克國旗，他們要求被指親中的總理巴比斯辭職。
路透社

We connect

讓子彈飛一會兒

原來外國仲有正常人

捷克本身已經親台嫁啦，依家爆中國一鑊笑到我

人地俄佬都唔驚，使俾面你支那？

貴都冇咩野
問題係又貴又垃圾

中央政府親中

捷克 澳洲 轉左親台

但唔係同台灣建交架咩?

布拉格同台北做姊妹城市

有冇傳媒報導價錢幾多？想睇支那垃圾到底賣到幾貴！

上面都寫到明總理親北京 之前國會亦否決咗「感謝台灣」決議案
成個執政聯盟都係親北京，所以先爆發示威

係布拉格市長想同台灣建立關係

講緊d人民呀
唔通美國有示威，美國政府又親中咩

lm

你估香港人咩
幾貴都硬食

人地口罩貴已經示威，香港就黎死仲討論緊會唔會太激進

香港人示威有撚用咩，咪又係俾popo打
無民主既地方示威係無用

文明國度，點樣移民捷克?

想問到底係有民主先定示威先呢

香港人就黎滅族都淨係識示威，仲好似覺得好大付出咁

人地口罩貴已經示威，香港人滅族都仲係示威好嬲嬲 仲要幫自己既無能無膽搵藉口

當年批150個蝗國人落黎過時，香港人仲懶懶閒

示威=表態=/=抗爭